<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mamathiva</title>
    <description>Write an awesome description for your new site here. You can edit this line in _config.yml. It will appear in your document head meta (for Google search results) and in your feed.xml site description.
</description>
    <link>https://Kjnokeer.github.io/Teaching-HEIGVD-TWEB-2015-Project/</link>
    <atom:link href="https://Kjnokeer.github.io/Teaching-HEIGVD-TWEB-2015-Project/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Fri, 30 Oct 2015 15:40:55 +0100</pubDate>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Oct 2015 15:40:55 +0100</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.0.0</generator>
    
      <item>
        <title>Mokup</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://raw.githubusercontent.com/Kjnokeer/Teaching-HEIGVD-TWEB-2015-Project/master/mockup/mockup.jpg&quot; alt=&quot;mokup&quot; title=&quot;Modup&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 30 Oct 2015 15:26:18 +0100</pubDate>
        <link>https://Kjnokeer.github.io/Teaching-HEIGVD-TWEB-2015-Project/mokup/2015/10/30/mokup.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://Kjnokeer.github.io/Teaching-HEIGVD-TWEB-2015-Project/mokup/2015/10/30/mokup.html</guid>
        
        
        <category>Mokup</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>User features</title>
        <description>&lt;p&gt;Our product is usable by two types of users : registered and anonyms users.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Registered user will be able to create a poll and associate some questions. Once the poll is submitted a url is associed and should be given to people who should answer. The creator can view result in any time (a new url can be shared with anybody), edit or close definitively the poll.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Registration is free, user should just provide a valid email, a password and few personnal informations.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Anonyms user can only answer to poll send to them or see result if the owner have share the url.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 30 Oct 2015 14:23:18 +0100</pubDate>
        <link>https://Kjnokeer.github.io/Teaching-HEIGVD-TWEB-2015-Project/futur/features/2015/10/30/futurfeatures.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://Kjnokeer.github.io/Teaching-HEIGVD-TWEB-2015-Project/futur/features/2015/10/30/futurfeatures.html</guid>
        
        
        <category>futur</category>
        
        <category>features</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Fonctionnalités à venir</title>
        <description>&lt;p&gt;Le projet Mamathiva prévoit la possibilité créer un set de questions. Une fois le questionnaire terminé, une URL courte composée de minuscules, majuscules et chiffres doit être générée et peut être transmise aux personnes allant répondre.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pour pouvoir créer un questionnaire il est nécessaire de créer un compte sur le site, pour répondre aux questions, il peut être possible d’utiliser son compte ou de répondre avec un compte temporaire (un champ d’identification).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Le questionnaire doit permettre de créer des questions des types suivants :&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Choix unique (radio-bouton)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Choix multiple (checkbox)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Réponse libre (text area)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Il doit être possible pour chaque question d’ajouter une description et d’insérer une image.
Les résultats associés aux questionnaires sont visible n’importe quand par le créateur du questionnaire, les réponses sont associées à une nouvelle URL qu’il peut partager avec les répondants.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Les résultats sont affichés sous forme de graphiques si possible : pour les choix uniques sous forme d’un camembert, pour les choix multiple sous forme de barres.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 30 Oct 2015 14:23:18 +0100</pubDate>
        <link>https://Kjnokeer.github.io/Teaching-HEIGVD-TWEB-2015-Project/fonctionnalites/futur/2015/10/30/description.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://Kjnokeer.github.io/Teaching-HEIGVD-TWEB-2015-Project/fonctionnalites/futur/2015/10/30/description.html</guid>
        
        
        <category>fonctionnalites</category>
        
        <category>futur</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
